最明顯女朋友唔再中意你嘅signal

佢唔再幫你含撚

好耐先覆返你

最親密既野最準